黎智英：我最擔憂的是台灣，香港已完結，不可能逆轉

談到未來的國際局勢，黎智英表示︰「對我而言，我最擔憂的是台灣，香港已完結，不可能逆轉。但對於台灣，特朗普做過很多工作，他的團隊做過很多工作，去將台灣帶到國際社會，這是他的打算，現在只做到一半。」他直言昨晚看即時點票數據，見到拜登後來居上，他無法入睡。

正正係肥佬黎呢啲有錢人先深深感受到亡國感，出面仲以為China Joe揸旗香港會冇事？

第2據點要守住

之前 D 人仲話移民台灣，而家真係有機會正面對抗中共。

玩完了，蘋果不知捱到幾耐